［王者榮耀］擺低一隻你覺得好撚狗既英

百里守約

呢隻正宗狗角黎 打1on1見撚親都熄game算

on9仔先玩既game

支國垃圾game

喺連登講中國驚死罪嚟

雖然呢隻驚好玩過垃圾傳說對決好多

思想唔好咁廢老啦

收皮啦支那仔

同一樣嘢點分邊個好玩啲

雖然大陸game
但真心 好過傳說對決
似返 lol 玩法

手感同UI都完勝傳說

LOL咪又係700既
LOL都係大陸game?

其实通街人都打王者架啦

如果用一只惊去话人支那 咁连登仔的思想真系要反省一下

我屌你老母咩 大陸狗番大陸玩啦

王者/傳說/LOL都係同一間母公司

玩中國game玩到變咗弱智

孫臏

额操 干你娘

傳說>蝗者

屌你老母

特登用部舊電話down黎笑尻啲大陸仔

梁振英

闭嘴 是我们中国大陆养你们的

孫臏後期帶全隊節奏

豬八戒